獵人競技場：傳奇

steam 新game
EA緊 有冇人一齊玩
啱啱玩左半個鐘

?

我都留意到呢隻game, 但好奇怪點解完全無人討論?

啱啱玩左一場
角色都未試晒
覺得佢一開始打怪都幾晒時間
啲boss又多血 打成幾分鐘先殺到
但果幾分鐘夠人升多幾lv
再遇到人打 比佢幾招殺左 原來高我成10lv

望到已經唔想玩

用LINE ?

打一場要唔要6個鐘
又要打怪又要打王

泡菜 魂系食雞

之前beta 拎左都冇試=.=

同埋反擊難到癲

好鬼暈
我打怪升到10LV人地已經18LV
點解可以差咁遠

我都想知 快到癲
差咁多lv打中都好似扣得好少血

屌成日一套技打埋黎擋極都擋唔到既

15分鐘

有無人玩， 3人隊差一個

++

同影子戰場有咩分別

淨係玩過1v1

影子戰場係垃圾中既垃圾又多 bug 又唔平衡

呢隻正常好多，要錢係唔同 d

想玩 但冇人開咪一齊打好悶
冇朋友

正正常常一路入圈一到打怪點都有25LV
唔係一路入圈個時係到做咩

最多係唔知人地成2 3件金裝點黎

玩撚完 係幾好玩 但好多地方可以更好
成隻野某D英雄動作連技有D卡 鎖定 跑步 開波既收圈
佢一開始已經講收邊一個圈呢個位我覺得唔好 浪費左好多地圖D邊皮位
想返城買裝?預左比人camp 毫無反擊之力
第一日玩入到場已經倒數30秒 第二日開始要等 已經開始無人
仲要收錢game steam封台區要用line 又分散兩邊人
呢隻game係幾好玩 但唔知點解搞到成舊屎

仲有樣野係好撚ON9就係執裝
我成日跑撚住去執人紫水晶 隻game跑步太撚快 跑住埋去禁F就成堆裝
根本唔洗打 坐享其成